香港和新加坡地產商位置的分別 / 穆迪操權貴捱貴息生殺大權 { 附有字幕 with Subtitle } | 細說中南海

香港和新加坡地產商位置的分別 / 穆迪操權貴捱貴息生殺大權 { 附有字幕 with Subtitle } | 細說中南海(第1節) 19年09月21日

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢